是日農曆七月十四 區區燒街衣

接完機, 轉場去燒街衣
燒街衣係傳統, 遂邪遂鬼, 見 9 遂 9 , 唔燒會有鬼跟架
今晚正日周街燒街衣 , 99會唔會放煙助興?

今晚齊齊燒街衣
今日唔燒就要等下年